1. Опишіть своїми словами, що таке обробник подій.

   # Відповідь

   Обробник подій це спеціальна функція яка спрацьовує коли трапилась якась подія(клік, скрол, фокус і т.д).
   Таким способом HTML-сторінка реагуєна різні дії користувача.

2. Опишіть, як додати обробник подій до елемента. Який спосіб найкращий і чому?

   # Відповідь

   Додати обробник можна наступними способами:

   - в HTML розмітці через атрибут on<подія>="функція обробника"
   - через властивість DOM - об'єкта elem.on<подія> = function() {}.
   - спеціальний метод addEventListener

   Найкраще використовувати метод addEventListener. Він, на відміну від інших методів, дозволяє до одніїєї події на якомусь елементі додати декілька обробників. Також тільки цей метод дозволяє назначити подію DOMContentLoaded.
   Тому він вважвється найбільш універсальним
